連登藝術

小弟原本係唔太熟悉高登/連登，亦都本身冇連登/高登既帳戶既人黎。

但近期香港發生左好多事件，身邊既朋友不停(經常啦)轉發有關事件既連登link，令我慢慢進一步了解更多呢方面既事情，亦都申請左呢個帳戶嘗試開始同呢個社群既互動。

雖然當中既內容我並唔認同，但我見到呢種雲端既力量，呢一種既藝術令到我深深被吸引著。

其實講咁多廢話都只係想講…

連登仔/囡，多謝你，你地都應該為自己感到自豪，呢一種文化，係一種藝術。